馬鞍山女子拋下金銀衣紙後跳樓亡

馬鞍山富寶花園，早上9時14分，一名30餘歲女子，從多層停車場的高處墮下，倒臥地下籃球場。救援人員接報到場時，女事主昏迷，立即將她送院搶救，惜告不治。籃球場地上有一包金銀衣紙及一對「人字拖」，停車場4樓的石壆則有一件外套，不排除女事主將金銀衣紙掉落樓後再墮下，警方正調查事主身份及墮樓原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

未燒...

佢未燒 都係未過數架

都未燒點收

貪錢到咁真係第一次見

如果繼續跌呢啲新聞陸續有來

大佬呀，你都要燒埋啲金銀衣紙先收到架，就咁扔落街就得啦咩

騰訊重牛？

Short put騰訊破產 人生已完

未過頭七都收唔到好似係

定期過數

其實應該先喺上面燒着咗包金銀，然後一路燒一路扔落去，同時間自己跳埋落去，保證自己收得到

奶波魔做咩事消失左

要死左後燒先有用wo
應該整埋個timer

有冇人會好心燒番俾佢?
定係會俾警察沒收埋當證物?

佢燒完先死咁咪比其他鬼搶晒
佢緊係諗過度過
跳完樓等警犬搵返佢啲家屬再即刻燒比佢

古撚怪
跳樓自殺好少著鞋跳

出街唔記得帶銀包